有冇遇過一種人鬧交...

一開始做錯左 唔肯道歉
鬧到一個位 佢知道自己做錯 就話
雖然我做錯左 但我都好憎你點點點
而佢憎嘅嘢同今次鬧交完全無關係
好似跌落地拿返渣沙咁
問佢究竟係咪唔服氣 唔知自己錯 又話唔係 結果就永無止境

咁樣鬧法想話無條刺都幾難

係要屈到人地陪你一齊認錯 先收口
大佬你唔可以認完錯就收口

到你話佢做乜唔肯認錯
佢就話 我講左好多次對唔住啦 點解你係要覺得我唔認錯 要諗多左
屌你認完錯就收口轉話題啦 係咁jer住我jm9 仲好意思話我諗多左